限古令其實係針對支那劣種定嘅政策

支那人社區 一個人買衫發達 就會有一百一千一萬個人跟佢賣衫

一套古裝賺錢 就會有十套百套千套古裝
其他有發展潛力機會嘅片種就收曬皮
支那人用智力證明自己唔管唔得